係咪又變返牛一啦？

熊市已經完左
又牛一

牛三

你究竟企邊面

殺牙

牛B

4分鐘前仲係

難為牛熊定分界

qq就黎7% 都黎
好難唔係牛市

根本就無熊過，由頭到尾都系牛b市

今日先睇升1000點

痴線 食撚左春藥
頭先睇都係8xx
而家就黎1000

頭先升咗成千點

战過一千了

回一回 衝擊1200

熊軍典牙，報下平安

星期三走哂

識玩

但你出牛post會唔會見頂

龍0.001

有排升